一齊諗下新口號

一黎我地啲口號已經叫左幾個月
二來之前都有post話外國人覺得其實口號內容空泛，唔知點樣做先stand with hk
我個人覺得不妨注入新血

現時最多人識最多人叫既口號：
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
Fight for freedom，stand with Hong Kong
香港人，反抗（加油）
721唔見人，831打死人，十月一槍殺人

我個人覺得以後集會遊行可以有啲新口號：
We are Hong Kongers（有巴打開post提出既，一黎係connect少數族裔，但二黎係show到我地香港民族本土自決既決心，雖然都係空泛，但作用同「光復香港」果啲一樣，係向外界肯定我地既身份認同）
對抗警暴，重組警隊（有指向性啲，我個人覺得字眼唔太偏激，會connect多啲人，難保有啲淺藍撐中還撐中，一樣認同宜家政府同警隊無能）
Resist China supremacy（反抗霸權）

開放討論，聰明又有創意既香港人可唔可以諗到更多

驅逐共黨後面跟咩？
光復中華定光復香港定脫支自治

我個人會support 光復中華
因為一直都好多人話愛國不愛黨
宜家就係中共操縱人民先會搞到華人社會烏煙瘴氣
華人係外國人見人憎
宜家香港淪陷都係共黨手段同陰謀啦
如果光復到中華，可能都可以光復到香港

tui